想claim持續進修基金，有讀過media課程入來

最新想讀吓media入門課程，學吓基本理論、剪片，我見持續進修基金網頁好多唔同院校program, 有冇人有讀過又覺得幾好介紹下

我media出身
建議就係 全部上網學
完